大家覺得上季阿仙奴更衣室有無失控/內鬼?

定係真係廢ONLY?

我唔覺有人會逼走雲加

個個都好尊重雲爺爺

有條友次次大戰都爆炸累全家都唔叫內鬼

梅

爺爺最後的歐聯食紅，歐霸派膠

情況有D似日本三文魚尊重AV女優